[萬聖驚魂]光天化日驚現 骷顱骨

點解可以咁幼